有呢兩張卡係咪唔洗驚乜中美制裁貿易戰？

坐定粒六

閱

冇人討論下

白卡都無想學人打橫行

白卡點申請

唔係

美制中， 中又制返美
兩張都GG

有冇第三方銀行推薦

印尼國國家銀行

好似都奶共

點開戶